藍屍親戚俾佢老公毒打，老衲同佢講你老公只係止暴制亂

老喜認同

老鳳認同

老推認同
打到佢訓深圳人民醫院

老古認同

老Ken認同

老若認同

老北認同

老不，認同

佢老公只係自衞

合理武力

好人好者點會打你 一定係你搞事

老寒認同